九巴可摸耳開大啲個冷氣

覺唔覺九巴特別熱

再嘈開返架熱狗比你

賣間接選舉廣告

熱狗

熱狗有得開窗
而家晏晝收工搭狗巴同焗桑拿冇分別

如果行高速 我寧願搭熱狗開窗

九巴仔係邊

去個網瘋狂投訴啦
無用就hotline真人對話，屌撚到反皮

我覺得係睇司機有啲大冷氣有啲直頭口吹啖氣都大風過個冷氣

司機無得較的

上次好似有個乘客屌完之前司機開大左

唔得㗎，靠sensor

有時坐走廊位又好凍，比上面個風吹住，閂唔到

新巴個冷氣真係爽好多

一直以黎都怪錯司機叔叔

個panel有塊板lock住咗，每次較就要返廠

好多人一坐低就熄咗頭頂個出風位，架車一上滿人會明顯焗d

然後啲中女又會屌冷氣太凍

好撚熱呀屌個太陽又猛架車又無冷氣，剩係坐都出撚哂汗

呢排間間車都熱死人
坐成程都仲係咁熱
直接係九巴app投訴